關愛座行徑猶如洪飛凡

引哂五毛入來,助長保皇勢力

又係波台戇㞗仔
悶唔悶啲

你用來助長五毛勢力真係一流,一方面出post扮本土派,一邊同五毛分化本土派令我地拜服

關愛鳩係五毛狗同碌撚打手，每日24小時推含撚投共貼架。

可能係蘭花糸班人

仲有次次都推五毛d post

我就知你隻泛民打手未來撚啊廢一定會入嚟
思覺失調其實係精神病
勸你快啲去覆診

係咪就唔知，你有興趣咪睇下佢點樣每日24小時推含撚投共d貼囉。

強貼留名。

邊個post? 我都想知

借批鬥五毛來暗地推post,正常係應該讓五毛沉post,藉此團結五毛力量

原來五毛唔屌得?
屌五毛都係五毛?

洪大帥過氣右好耐啦，仲有邊個識佢

五毛狗關愛鳩日日推含撚貼暗示叫人投奶共派，盲都睇到啦

在囚抗爭者支援基金成立 界定支援13+3 不包括旺角衝突被囚者

在囚抗爭者支援基金今日宣佈成立。前立法局議員吳靄儀、學者杜耀明、許寶強及歌手何韻詩為基金信託人。基金因應八月二十日遊行籌款而成立，支援對象為十六名被囚人士，包括重奪公民廣場的雙學三子及十三名抗議新界東北發展抗爭者。

吳靄儀稱，社會對這十六位年輕人有責任；在八月二十日遊行的籌款高達二百五十三萬左右，故成立這個基金支援抗爭人士。基金籌款目標為四百萬，預算支付被囚人士生活津貼、探監物資、訟費及基金營運的行政費。職工盟提供銀行戶口予基金運作之用。

杜耀明稱，十六位年輕人為香港付出他們寶貴的人身自由，呼籲社會人士踴躍捐助，就算很多人與十六人未必相識，但大家有命運共同體的感受，捐款既可表達心意、亦在抗爭路上盡一分力。

許寶強稱自己身為教育工作者，義不容辭參與基金；十六人在法律角度上看，可能是犯了錯，但年青人無私為香港未來做事，承擔很大的代價；希望可以支援這些年青人，亦希望這些年青人在過程裡有「新的學習」。許又呼籲教育工作者要支援這十六人。

捐出二百五十三萬者「諗住呢十六名人士嘅」

吳靄儀回應提問稱，現時籌到的二百五十三萬，捐款者是「諗住呢十六名人士嘅」，所以一分一毫都會用於十六人。吳又稱，這些錢本身十分緊拙，但如果達到四百萬的目標，而基金支援十六人後尚有剩餘，並非不可能幫助其他人；當基金幫忙其他人時，將視乎其他人士理念是否相同、與十六人相似與否、有無其他團體在幫忙、事態緩急等條件而定。

希望基金凝聚社會團結 只支援十六人

吳靄儀稱希望基金凝聚社會團結；有提問人士提出，若有旺角警民衝突被囚者向這個基金求助，基金會否支援？吳靄儀稱目前不會，基金只支援十六人；這個基金是否視旺角警民衝突被囚者的意識形態與十六人不同？吳靄儀回應稱：We will cross the bridge if we come to it，大意是指到時會處理。

但你屌五毛係應該出其他post 屌7佢而非令佢post 的內容可以推上來先係較合併的做法

我幾時有推返沉咗嘅五毛post上水

五毛JR又死入嚟

收撚皮啦五毛jr

推民國五毛d post

關sir點會係5毛

成日引到五毛出來究竟係咩事

佢開十幾個post屌柒我, 我應佢一句就話我係五毛
哦

叫人投共已經係死罪,講真如果非建制輸左本土派死得仲快

扮乜野呀, 上面D dewi JR咪又係五毛

感謝閣下示範

我留意左五毛狗關愛鳩一日，呢條五毛狗真係推足一日含撚投奶共貼無停過，同埋佢班同意洗版，真係好撚㿗囉。

垃圾五毛

五毛全面進場

hkcd

關愛鳩呢條五毛狗有成team碌撚打手支援架

洪飛凡已得報應

有乜報應?
咁關愛鳩呢條五毛狗幾時有報應?

洪飛凡重同班熱犬喺高登撈到風生水起喎

吹到

起碼20個post俾佢持續不斷用 推post

條友一上水就半個cc台都係佢啲舊post

關愛鳩分身放野啦。